Gay 佬會唔會有細菌有病毒會傳染？

D gay 佬搞到傷風敗德，應該受歧視，同埋好似中世紀對付d 女巫咁對佢地

哇！on 尻囝呀